【10.5 元朗】售貨員被控拒捕 官斥辯方發言不切實際 一度拍枱休庭

前年 10 月《禁蒙面法》生效當日，大批市民上街抗議，各區爆發衝突。22 歲售貨員被指在元朗拒捕，今（19 日）繼續在屯門裁判法院受審。辯方在結案陳詞，提到兩名警員對於被告跑前的距離有出入，惹來裁判官王證瑜怒罵「依家啲辯方普遍嘅問題係好鍾意喺啲時間、距離上批評，但都要合符現實情況㗎！佢哋唔會好似工業意外咁度哂先上嚟講㗎喎！」又狠批辯方陳詞不切實際，更一度拍枱，拂袖而去。

辯方指，梁志恆聲稱懷疑被告和非法集結有關，及可能違反《禁蒙面法》，故上前截停，惟梁志恆無向上級提過前者，加上他制服被告後沒有作相關查問，辯方質疑他截停被告是否恰當，又是否正執行職務，但裁判官認為看不到不恰當之處，「截查完係可以即刻放㗎！唔係截查就一定要控訴！」

裁判官質問辯方「你又知『好近』唔係4 至 5 米？」又厲聲斥責「依家啲辯方普遍嘅問題係好鍾意喺啲時間、距離上批評，但都要合符現實情況㗎！佢哋（證人）唔會好似工業意外咁度哂先上嚟講㗎喎！佢依家嘅分別唔係幾厘米同幾米啊！」，又批評辯方陳詞「不切實際」，「你無可能要求法庭單憑片段去判斷係咪 4 、 5 米㗎！」

辯方隨即欲就被告跌倒的位置作陳詞，但裁判官大力拍枱，怒斥「你再係咁講呀嘛！我休庭！」再次開庭後，辯方完成餘下的陳詞後，裁判官決定押後至下月 10 日裁決，其間被告續准保釋。

唔講以為是旦一個弱智藍屍上去主持

做乜鳩更年期呀

乜而家法庭變得咁求其嘅

裁判官自己藐視法庭點計

做乜尻

有出入 出入幾多 可以唔係重點
但係 有出入即係表示有機會同事實不乎 要再睇清楚 唔好妄下判斷

不過呢D閪官唔會理架喇

我琴日先係第個post講下面d野

低能既又有
弱智既又有
盲既又有
唔熟程序既又有
離撚哂地既又有
更年期潑婦又有
有哂立場既又有
黑警正義原敎旨主義分子又有

鳩判完受害人又要用金錢時間上訴

唔識法律 但打官司就係要搵d矛盾地方架啦 咁又唔講得 屌你老味 更年期咪出聲囉

法官爛仔化
法庭茶餐廳化

法庭=街市

啲廢老以為大聲就等於啱

又係呢條友
上次先判過屋企有觀星筆入更生中心

垃圾
休咩庭啫
直接宣佈罪成啦

係咪即係話斷鳩估係得

權力使人腐化
根本唔應該俾任何一個人有咁大權

星爺名句：官喎

個官先識玩,
被告之後上訴可以用個官呢D對被告人不合理既反應
要求上訴庭將定罪擱置

好多case就係咁打甩左

Court of appeal 理鳩得你 咪都係拉你過去坐監

原來刑事案件舉証要求比工業意外案件低

一個唔高興就還押。
兩個月之後唔告人地就白坐。

搵個低級法律人員做裁判官，之後可以亂鳩咁判破壞其他人嘅人生， 而且完全無後果。
香港都幾撚好嘢。

根本就成個系統有問題。
無民主就無監察。

以前只係因為相安無事，所以無咩人理。
而家發哂出黎，先引到人注意。

有片段都判斷唔到係咪4-5米？ 咁交通意外D證人係現場，用目測應該都判斷唔到啦！

水師提督常昆大人個仔

哇屌 野人咁

睇完better ca saul 覺得佢好似仲差過第三世界國家

你再係咁講呀嘛！我休庭！

咁要睇番係咪承認事實之上辯方再問野
如果控辯雙方都承認咗嘅事實辯方再係咁問裁判官發火都有理由
但都無理由係咁嘅語氣

屌 爛仔官

辯方律師其實算唔算已經冇棋行?

學支官爭住表現

警察日日假口供，幾時拍台過？

咁既態度仲想人相信香港司法？
食屎啦

唔好侮辱茶餐廳，啲嘢食高質過啲閪官講嘅嘢

beyond reasonable doubt

咁既垃圾都做到法官

完美演繹官字兩個口

要做鳩你就擺官威

癲狗有咩判斷能力

淨係識擺官威 擺駕子

用片去判斷距離唔係最客觀咩
難道老爺認為控方證人記憶口述更準確

痴線 係咪咩人都做到官

法官、檢控係同一批人？

本身狗係弱智架啦

得三歲智商架咋

裁判官制真係有問題
搵個低級法律工人操控生殺大權
睇嘢離地但又見識少
管程序又管埋價值觀同事實判斷
咁多年出咗幾多極品

一陣拉埋辯方律師

香港有法治喎

高院已經完全赤化㗎喇，除非上訴到終院

結果成個POST都冇人在意個手足跟住落黎實坐幾碌

做乜鳩

2，3米同4，5米之間已經可以係拉錯人

真係呢兩年先知法官可以咁講野

咁樣發脾氣都得?

吓
個官唔鐘意人哋講唔俾就唔俾人講
算唔算藐視法庭？？？

原來我老母都做得法官

垃圾狗官 本身就係廢物學人指指點點 屌佢老母臭閪

番緊工嫁，黑警講既野係形響緊人世架，唔準都得先係唔合理啦 （拍抬係人都識啦）

任何審訊，只要見香港法官有份出現，你就知道， 這場審訊必會變為業餘、不認真，和像馬戲團。

小朋友玩泥沙

識拍枱就做得？？我又做

疑點利益歸於律政司

咁都有得吹奏?
cls

乜齋告拒捕既咩？
律政司真係痴撚線

維園呀叔都做得法官啦

不演了

佢咪就係個種睇結果就算, 唔理細節嘅人囉
上面巴打提過個單,
佢可以接納有問題搜證, 同接納未就相關罪名警戒嘅口供

係佢手上輸嘅案都唔少
今次兇撚多吉少

巴打 我留意左你好耐
你真係好幽默
我自問都算個ok幽默既人 但係你幽默感比我真係高十幾二十倍
錯 應該係100倍先岩
估唔到我係呢個post竟然見識到你既威力
我真係笑到爆左肚 依家一路打字一路撿返d腸呀內臟呀腎呀
塞返落個肚到
你有冇諗過未來幾個月去紅館開棟篤笑?

納粹德國都係咁

Volksgerichtshof

被指控的人遭到強迫穿著破舊的衣服，被戴上手銬後帶進法院。審判程序始於弗萊斯勒宣布他將開始裁決「德國人史上最為令人震驚的指控」。62歲的陸軍元帥埃爾溫·馮·維茨萊本首先被傳喚帶出，站在弗萊斯勒的審判桌前，然後他立刻被大聲要求做出納粹敬禮。他接著就面臨了更大的羞辱，因為祕密警察將他的腰帶從他的褲子上給抽走了（這將可能使維茨萊本的褲子在公眾面前掉下來）。接下來被帶到弗萊斯勒面前的是前上將埃里希·赫普納，其穿著一件無領開襟毛衣，被弗萊斯勒輕蔑的稱呼為「豬樣的狗」（Schweinehund），當他回答說他不是豬樣的狗時，弗萊斯勒問他說：「你覺得你適合放進哪一個動物分類中？」

被指控的人並不能諮詢他們的律師，那些律師並非坐在他們旁邊。同時也都不允許發表太長的言論，如果有此企圖，將會被弗萊斯勒給打斷。

咩宜家連精神病人都做到法官牙？
Lunch 哥都做到特首了

真係痴撚線，個官鳩成咁，諗定上訴都得

裁判官今早裁定表證成立後，被告選擇自辯

其實係咪衰自辯？始終22歲仔唔係律師捉摸唔到界線？

原來係佢判呢單

官咁偏頗就顯示一定入硬罪，即係佢內心早已有定案，有哂政治立場 !?

其實係講緊選擇作供
自辯呢個詞好易令人誤會

我又見被告又見辯方又見自辯，睇到1999

啲MK仔式辯駁又以為好醒
證人點肯定係4米唔係5米個啲

ON9 告人縱火 搵唔到縱火既野 攞支雷射筆就話條友有縱火 仲要告得入

你有去旁聽？

推

證供有矛盾就打甩架啦

唔認拍到你認

咁都做到官，eq為0

其實三權都冇王管
講黎講去都係市民監察，但冇權
佢地唔互咬已經失去左應有作用

好多不法搜證都係搜到再作個故仔出黎
根本係英美連呈堂都唔撚比呈上去
完完全全係納粹司法

係咪想講辯護都唔準?

十足十九品之麻官

而家啲法官不撚知所謂

巧型 <3
使唔使頒個獎

屌！你不如話：無論控方既證供有幾大出入，比重都係100%！

收皮啦狗官！

個官M到?

都話左香港法官個水平唔計英語能力實際衰過中東
因為成班共鬼法官未開庭已經有立場,根本唔神功戲一樣

比鬼睇

屌你老母 要唔要問埋律師幫黨定幫辯方 on9唔比人講開乜鳩庭 定開庭前巳經諗住定罪

又係d出左糧多野做就發老脾既廢佬

唔好審
直接判有罪囉
橫掂普通法已經崩壞
第日會由解放軍法官取代你地

根本不嬲都係咁，係班法治教徒訟棍呃人崇拜法律同司法系統 又呃錢又呃精神

以為係師奶劇

遲d會唔會反埋枱

可以睇埋點判先
之前有d官都係審訊果陣屌鳩律政司然後最後重判手足

法庭已經成為俾官發脾氣嘅地方

弱智都做到

唔好話低級定高級
就算馬道立佢憑咩去決定一個人既人生

「你無可能要求法庭單憑片段去判斷係咪 4 、 5 米㗎！」

低能一支筆一把尺一張相已經可以

怪唔得成日隱瞞學歷

有民意授權我無嘢講。始終要尊重遊戲規則。
喂成班都欽點嘅？我屌你老母呀？

古代？好大官威

男狗官嚟 唔會冇更年期

好大嘅官威

一單案最關鍵就係位置同時間
而假口供最易錯亦係位置同時間

Sorry, 佢其實正正就係弱智藍屍......